男神約我食野，口快快講左想食你

而家玩緊佢對肥仔波了，示意圖

Gay

唔記得打非基

得啦 明啦